其實公民袋啲大律師係咪唔打刑事，有無代表過手足？

門外漢，律師係咪分晒類？

其實公民袋啲大律師係咪唔打刑事
一單都無代表過手足？

好明顯係
正常都唔會搵一個搞開政治嘅人真係上庭打
佢想接都要諗下俾唔俾佢接